如果有一日科技發達到唔做gym得可以有六舊腹肌同胸肌你仲會唔會去健身？

會
唔會

一定唔會 咁辛苦做咩

已經有啦，大把整形腹肌胸肌

仲做黎做乜
但一定唔會發生 因為好多人會無錢賺失業
eg 成人近視一定唔會有方法天然治愈

只有胸 腹 肌肉個比例好怪

會
旁門左道=rubbish

會
做gym過程先係最爽

啲健身狗點撚算

會，肌肉唔係大晒

努力得返黎唔同啲

館長咁大隻但連包米都攞唔起

無錯，健身都只係為靚姐

好型

做gym過程好減壓㗎喎

等於好多瘦嘅fit嘅都仲會keep住跑步

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

唔會
做gym好悶
寧願做其他運動

never skip leg day

吓，乜做占唔係為溝女架，真係為腹肌架，我出返去先

我當初都以為係，但你睇下呢個post先

有做gym嘅人入嚟，如果你有日發咗達，你仲會唔會做gym

會去用呢六舊腹肌同胸肌去玩啲戶外運動

冇背肌 腳肌
同埋冇協調 力量

乜做占唔係為溝女架

運動機能黎講，做gym唔算運動